屌 條女話我似佢個前度

好撚傷心 可以點做

照屌，屌到厭就走

幾好

可以飛了
你征服到佢個人,征服唔到佢個心
就算你大大力屌緊佢既時候佢都會心裡面將你同前度比較
你付出了100%,換來佢同你一齊既日子
但可能前度搵返佢只用了1%既手段,佢就會好似中左邪咁乖乖幫前度含
分手吧,有更好的在前面等你

比定心理準備你分手姐

開發佢屎眼
屌到佢排便不能自控再飛左佢

唔係掛

我真心鍾意佢 唉
我就係知佢心裏面一定係掛住個ex
咁又係我得4個月課仔 人地兩年幾
輸撚曬

有冇人可以安慰下我

你需要一個新的女仔黎安慰你

水泡？點一齊先

好出奇咩
其實好多時人既喜好都唔會變
好似你買衫咁
其實買黎買去都係果啲款

屌撚7尻勁佢

我都驚我係救生圈 一齊冇咩特別喎普通一齊 返工識

我屌